香港民主之母劉慧卿投稿到«Times»屌柒英國人！

屌得好啊卿姐！啲英國佬拋棄香港人，宜家諗著講下BNO平權就可以算數呀？我地香港人係大老爺嚟，你班日落帝國嘅賤民應該要歡迎我地香港人，再奉我地做上賓先可以彌補當年嘅錯啊
學國際線之王GPhone哥話齋，我地香港人點可以跪求人地幫我地咁冇風骨呀？卿姐幫我地出返口氣，好波！

波台狗, 拉

Boris Johnson：尋晚Emily鬧得好好啱

你老母直頭係當年俾隻流浪狗強姦中出先生到你呢隻賤種狗

J咗

有無全文睇
無subscribe thetimes

係咁多，卿姐短短四段就幫香港人數臭日落帝國，喺我地迷失喺國際線，跪求緊外國鬼子時，好彩有卿姐為香港民族出返口污氣，提我地唔可以卑躬屈膝！！！

天生一副硬骨頭

source?

卿姐

地下共產黨:

蔡耀昌
湯家驊
馮煒光
梁耀忠
劉江華
狄志遠

劉慧卿

標題黨, 人地明明係推動BNO居住權

點解會講到變左鬧人為主要目的